一人N個同蝗做野嘅戇鳩事

Email唔覆 內線又搵唔到佢 但係wechat秒覆 利申無裝wechat
叫佢哋簽完contract scan返比我轉俾vendor 拎住份正本scan黑白俾我
聽日meeting 今日出notice 聽日先話實際開會時間你知 但我要係香港仆上去開

你老母生左你個on9仔係最on9既事

同佢地做project，一定要見面先講得，做一份功課見幾廿百次

公事就話無得避
做功課點解要同佢地一team

因為嗰科得好少人，八九成係mainland無得避

咁不如自己做一份好過